覺唔覺memo子真係好撚垃圾

條條片啲劇情又散又悶
啲人演技更加屎到不堪入目
成日睇到好撚尷尬 打哂冷震 唔知睇咗啲乜咁
仲要片尾加句野懶係潮咁
啲街訪都算好睇少少
其他個啲處境劇真係on99
講真香港拍片黎計佢地都算最撚垃圾
唔明點解有咁多人睇同咁多廣告接

出片出得密掛
但係真係睇完唔知自己睇緊乜

啲男演員

次次睇完都r撚哂頭

高𠴱個最柒 木口木面又屎戲
仲有faith個sky 尷撚到

根本就垃圾黎啦 樓主係咪打手黎 不嬲都無人提過

就係發現無人屌佢地 明明咁撚垃圾

Loop ig見到佢地啲廣告真係即刻打冷震

好靚仔有無人識佢

有惠婷已經夠啦